{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055799",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/hstay.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아하 스테이"
    },
    "text": "アハステイは慶州に位置する宿で、鳳凰路40-1にある2階に位置しています。 この宿は様々な施設を提供しており、共用ラウンジ、禁煙室客室、無料Wi-Fi、バーなどがあります。 慶州ワールドとの距離は約8.7kmで、石窟庵は22km、雁鴨池は2.2km、慶州国立博物館は2.7km離れています。 宿泊施設内には共用キッチンと手荷物預かり所サービスも提供されます。 客室はそれぞれウォシュレットとヘアドライヤーがついた専用バスルームと都市展望が提供され、冷蔵庫も部屋ごとに用意されています。 アハステイでは、宿泊客がバイキングやアメリカ式の朝食を楽しむことができます。 宿の周辺には慶州駅、瞻星台、ギャラリー庁のような主要名所があり、最寄り空港は浦項空港へ約32km離れています。 アハステイは慶州の中心部から約200m離れており、チェックインは16:00から可能でチェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "アハステイはどこに位置していますか？",
            "answer": "アハステイは慶州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アハステイのアドレスは何ですか？",
            "answer": "アハステイのアドレスは鳳凰路40-1です。"
        },
        {
            "question": "アハステイはどの階に位置していますか？",
            "answer": "アハステイは2階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アハステイはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "アハステイは共用ラウンジ、禁煙室客室、無料Wi-Fi、バーなどの施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "アハステイから慶州ワールドまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "アハステイから慶州ワールドまでの距離は約8.7kmです。"
        },
        {
            "question": "アハステイから石窟庵までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "アハステイから石窟庵までの距離は約22kmです。"
        },
        {
            "question": "アハステイから雁鴨池までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "アハステイから雁鴨池までの距離は約2.2kmです。"
        },
        {
            "question": "アハステイから慶州国立博物館までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "アハステイから慶州国立博物館までの距離は約2.7kmです。"
        },
        {
            "question": "アハステイの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "アハステイの客室にはウォシュレット、ヘアドライヤー、冷蔵庫などの設備があります。"
        },
        {
            "question": "アハステイではどのような朝食が提供されていますか？",
            "answer": "アハステイではバイキングやアメリカ式の朝食が提供されています。"
        },
        {
            "question": "アハステイの最寄り空港はどこですか？",
            "answer": "アハステイの最寄り空港は浦項空港です。"
        },
        {
            "question": "アハステイは慶州の中心部からどれくらい離れていますか？",
            "answer": "アハステイは慶州の中心部から約200m離れています。"
        },
        {
            "question": "アハステイのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "アハステイのチェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 490
    }
}